覺唔覺 d 正負評 POST 好撚 ON9？

屌你老味以為自己玩緊 FACEBOOK
呢個討論區真係好低質
唉 都係回家了 🤠

覺
唔覺

屌你老味成個熱門台都係
勁撚多正評但冇人討論

YES

好正wo😂😂仲傳神過FB 🤣

豬

唔係掛 😬

返高登了

中秋回家感覺真好 😃

高登有家的感覺😙

呢到只係遊樂場

玩夠啦 系時候返高登搵牙祖